架車大燈閃閃下 舊電定打南磨有事

熄車度過舊電有12.3V
着車度就有13.6V
行住車睇個煙插電壓可以最高去到15.5V

係咪打南磨出事?

上網睇壞既都係低電壓
好小係高電壓

有無人知點check打南磨?
有無人知換又幾錢?

PS 02年 GD1

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

換左個火牛連新燈(多數一對換)
唔得先搞打南磨

GD90好似係PANASONIC出嘅手機